[香港正式完] MTR俾大陸仔做Station Manager

真係痴很線，逐步侵食！
就快管理層都全部係大陸仔！

香港人廢 緊係請勤力大陸人 同一份人工 做多過你 又積極 又肯學